公司一日比幾多個口罩大家用

一日返九個鐘，要對客。
公司啱啱宣佈每人每日會派一個口罩。
一個口罩用九個鐘？？？
想知其他公司點

公司都好難訂
可以派到一人一個已經好好

垃圾口罩 薄到成張餐錢咁 帶黎都無鬼用日日對住d支那人

公司嗰半盒口罩擺咗五年冇人用
過年前俾我掉咗

但想換都冇得換 對客好高危

咪係囉 未計佢薄過出面嗰啲 仲要我9個鐘用一個

五年 過期未

擺咗三年嗰陣
我問同事仲要唔要
佢哋冇意見
我就費事掉佢哋啲嘢啦

之後我辭咗職
隔一年幾返翻去做
點知仲見到呢盒嘢
之後過年前執嘢睇唔過眼
最終俾我掉咗

係咁拎 公司暫時未有限制拎幾多個
打算每日偷2個返屋企吊命

放一兩盒起度 任拎 通常拎2個就算

我都想 on9公司拎多個都唔得
仲日日數剩幾多cls

我公司仲要鎖住係櫃 返工先派個比你 拎多個都唔得
小氣到on9

可能驚人成盒拎走

一日兩個口罩

咁員工係小偷咁

當*

其實起碼要兩個
一個點用一日

巴打一日兩個口罩阿 唔係一日一個

我知啊 所以咪話公司一日淨係比一個好harsh
點都要換啦我仲要對客

公司嗰啲真係用都唔敢用
仲薄過紙巾
都係決定用返自己嘢好過